有冇人開始懷念CY了?

林鄭一塌糊塗

腦有病

至少CY唔會搞民主牆

淋病玩政治鬥爭唔夠689勁就真

冇左港獨之父何來港獨？

懷念你老母喺廟街做雞多啲

懷念 97 前既香港多D

cy真係好過奶媽少少既暫時

駁吾刀

死咗先啦

cy日日俾人咀咒都唔嬲

女人掌權 = ON9

女人掌權同揸車一樣咁on9

On9

依家係陰D陰D咁搞你，市民唔覺有唔妥，仲大鑊